一句講唒 麥旋風食曲奇定聰明豆

聰明豆 好評
曲奇 負皮

本人就一定係聰明豆

聰明豆

有得比你揀咩

好評

Btw負評

負皮是給好評的

無左聰明豆之後 我無再食過麥旋風

曲奇度度都有啦

識食一定係食咖啡味，可惜無左

x2

Agger 咖啡味好撚正

一定係曲奇

一定係咖哩味

我

出咗曲奇之後 聰明豆難食咗。。

聰明豆 你去左邊呀

冇撚左聰明豆

屌㩒錯制
聰明豆

聰明豆成日＂慘＂到D牙肉
btw聰明豆

有冇人記得最早期麥旋風有咖啡味

agger 無左呢隻味之後就無咩興趣食

咖啡味

間中出現下嘅美祿都唔錯

曲奇

之前有出特濃咖啡新地
個味都幾似

都冇左聰明豆

你岩